有時你諗起永遠冇得同二0一五年二十三碎嘅曾淑雅親熱

你就會覺得人世間好多其他野, 其實真係冇乜所謂, 冇乜意思

有同感 佢後生正能到..

佢細妹正d

碎你老母二十三碌

差好遠喎青..

閘住反彈冇回頭haha